曾預測人民幣大跌！台灣學者：中國加強vpn封鎖是為了防止泡沫爆破的連鎖！

一、警告在南韓的台灣人做好避難準備

二、說明為何中國最近嚴管網路與VPN

三、用很簡單的方式解釋讓大家理解，為何中國很想拿下台灣

其中一、二點會貼在這篇文內

第三點應會在近期內貼出，敬請期待??? 030/

----------------以下本文開始----------------

ㄧ、警告在南韓的台灣人做好避難準備

3月時我意外得知並確認此消息，於是開始發文警告在韓台人

還不清楚狀況的人請直接看下文鏈結

[爆卦] 根據多個不同消息管道，推估很快將有3+國聯軍VS北韓
2017-07-15

[爆掛] 美軍將在一個月內對北韓動手!!!!!!!!!!
2017-08-01

而若到現在還有人認為北韓與美國開戰風險實在還不夠高，超級安全的

那麼這些人就是一群無可救藥的腦殘死人，完全不值得理會

因為一旦世界情勢有任何變動，會先死掉的就是這群腦殘生物

所以我們不須與那堆死人多費唇舌，去拯救值得拯救的「活人」就好。

------------------------------------------------

二、說明為何中國最近開始嚴管網路與VPN

這點要從中國好幾十年前就中國地方政府開始挖的大洞說起

起源是從西元2000年以降，中國的GDP年增率年年屢創新高開始，就種下的病因。

中國實質GDP

中國「鬼城」可住34億人「！你還在買房嗎？

中國四十大鬼城

對！你沒看錯，中國這十幾年來的GDP成長，主要都來自土地開發，房屋建築與畸形的產業發展

這是由於中國當時各地方幹部的升遷機會，評比主要便是看你經濟搞得好不好

所以各地方政府拼命的借錢大興土木，「創造」了經濟發展。

更要命的是那些建設經費極少是外國資金進場投資

多為各地方政府用從各地方銀行「借」出來的人民存款、保險金、養老金等等

以上面能住34億人的建物容量來看，個人認為該數字有點誇張

所以假設真實數字是上述的1/5，總共能容納7億人就好

並假設每個人容量單位之成本價耗費10萬人民幣就好

則中國地方政府的「借款總額」便達到可怕的70兆人民幣 (可能低估)算匯率X4就好 = 280兆台幣，請注意這還「很可能」是低估後的數字

至於70兆人民幣是什麼樣的術字概念??? 請各位自行參照已下資料比較即可

2014年美國、中國、日本、韓國及台灣總預算比較

簡單的說：「政府規劃，銀行出資，挪用儲蓄，廠商興建，撈好撈滿，遍地鬼城」

GDP數字上來了，官員升官+廠商發財笑呵呵，可是......人民的存款卻不見了。

而當然既然帳面上是政府「借款」，那勢必得「要還的」

中國政府高層也注意到這個問題

所以這幾年來一直在做那種「安定民心」與「增控金流」的工作

先說「安定民心」的部份好了

中國存款保險 2015年3月31日

大陸盯地方債 開前門堵後門 2017-03-08

讓人民相信他們的存款是安全的，並嚴格控管地方債新增發行

接下來說「增控金流」的部分，這部分就超多了。一個一個仔細說，

1.亞投行

幾年過去了，亞投行的主要目的現在大概可以判明了。

「藉由向世界各國募集資金，讓中國行掠奪資源補國內虧空大洞之實」

【國際為什麼】一帶一路害各國破產 2017年08月02日

掠奪辛巴威鑽石 反對黨：中國人滾出去！ 2016-05-20

2.中國的各種神級貪汙

公安局長貪百億 習近平批無法無天 2015年4月2日

「大老虎」中箭 路透：周永康貪4300億 2014/07/30

陸貪官外逃 要美抓千人追贓 2014年05月13日

請注意近幾年外逃的貪官更多，金額更大，自己Googleㄧ下就有了

阻資金逃！人行直接設匯出上限、20年首見 人幣強升 2016-12-02

傳中國外逃資金為官方兩倍，外企錢困當地 2016-12-20

中國阻資金外逃 外企7成資產禁匯出 2016-12-21

5千億台資逃出中國 神秘客砸25億掃台北豪宅 2017-01-08

大陸防逃匯 堵住H股管道 2017-03-24

1000元就上报！中国限制资本外逃出新招 2017-06-02

與最近的.......

支付寶、微信支付將被納入「網聯」受央行監管 2017-08-08

4.香港首富，李嘉誠

李嘉誠200億出售上海陸家嘴世紀匯廣場

脫中入歐？ 李嘉誠拋售561億香港業務

5.大陸首富，王健林

大陸首富王健林再賣商城出清王牌

陸首富王健林賣中國八成資產 轉移政治風險？

6.台灣首富，郭台銘

鴻海攻美國 郭台銘：斥資百億美金威州蓋面板廠

川普爆：郭台銘透露投資可達300億美元[影]

郭董心裡可能冒出了上萬個╭∩╮(◥◤_◥◤≠)╭∩╮

其實相關報導遠遠不止這些，只是不管我是否貼了9.2最愛的聯合或中時

又或者其他媒體的報導，甚至中港台首富都已經用行動看壞中國政經情勢了，

那些腦子裝屎嘴巴也是屎的腦殘9.2都會來噴汁，滿嘴「中國一定強」這類的屎話，

所以就隨意貼個幾篇大家看看就好，有興趣看相關新聞請自行Google一下就有

方便的話請您再用推文補在下面好讓更多人看到 (〃ω〃)

然後看到這邊大家大概會想罵：

靠X哩，根本沒說到中國為何要管控VPN啊?

別急......正要開始說......

上述的那些問題點，都在於$$$，而中國最大的罩門也就是$$$

我們假設一個情境，若哪天台灣某間銀方發生擠兌風暴，那會發生什麼事?

1.新聞馬上報出來

2.網路馬上報出來

3.國際媒體也會報導

4.24小時內全台灣人人皆知，可能發生連鎖擠兌風暴

但是我們沒有那麼多超級貪官，也沒有把人民儲蓄抽光光蓋那麼多鬼城

所以台灣以前發生過好幾次擠兌風暴，我們現在還是活得好好的。

再假設：在中國加強網路管控、自動屏蔽與刪文、全面封鎖VPN的網路系統下

中國某省某縣某銀行若發生擠兌風暴時，會發生什麼事呢?

1.新聞沒有報出來。

2.在中國國內網站上一貼出擠兌的訊息就馬上被刪除+鎖帳號。

3.沒有VPN可以連到國外網站上貼文。

4.國外媒體可能得很久才會收到相關訊息深入報導。

5.中國養的五毛黨會在網路上拼命攻擊發布真相的人是「造謠」

可能還會

1. 限制該縣內電話不能撥到縣外。

2. 限制該縣的居民不能離開縣內。

3. 禁止跨縣跨行提款。

結果就是：多數人不知道某省某縣的某銀行根本沒錢可領，繼續每天出門工作回家睡覺的穩定過日子。

簡單的說，中國為了避免擠兌訊息快速傳遞引發連鎖金融風暴

勢必得有在政府認為有必要之時，將網路分割成一小塊一小塊區網的能力

如此才能運用超級電腦自動偵測刪文與五毛黨抹黑，達到蒙蔽民眾的效果。

而若不管控VPN，訊息被發佈在國外網站上被國外媒體知道，全世界媒體勢必深入報導

若全國各地的民眾又能透過VPN造訪國外網站，看到相關新聞都在講中國發生擠兌金融風暴那請問他們會不會因為擔心而去銀行領錢呢? 會不會告知自己的親朋好友快點去領錢呢?

若是如此，那中國政府藉由訊息管制來蒙蔽民眾，將擠兌風暴控制在一個點的策略就完全失敗了

這可是會造成政權崩解，大規模動亂的超級國安危機，所以你說中國該不該嚴格管控VPN呢?

中國高層官員可不像我們的木栓院長那樣的無能，連幾個"民間"體育協會都搞不定

說起見識、能力與決斷力，中國高層官員的素質確實遠遠超越台灣的狗官們

而中國現在正在不擇手段的雙管齊下

ㄧ方面資訊管控越來越嚴，ㄧ方面把拿能抓在手裡的錢都抓緊但是，個人依然不看好他們能避免這次的金融風暴。

好撚長 唔想睇

原文：

但係今次香港應該唔能夠置身事外

以前讀econ時就係成日幻想中國
點樣用極權專制打壓監控資訊不流通對抗經濟泡沫爆破

Btw 咁多奸官賣港 香港必定逼住一齊攬炒
肯定要庫房運錢上中國

原文好假

隻白頭佬退而不休死返出嚟就知乜事啦

趁而家仲有時間好走喇

攬炒指日可待

表達得太誇張 呃d傻鳩台仔就得

講到依家仲未支爆

整體風險可控

台灣智障最鍾意睇炒作新聞，陰謀論

台灣學者 , 流過西

支那爆 香港一定發達 幾時都係

上面隊型洗唔洗咁靚啊

今時唔同往日 當年香港富房唔駛運錢上去

睇左陣開台已經費事睇

香港經濟萬物同大陸唇齒相依，短期內一定仆街，但長遠就係好事

台狗先會信

講咗咁多年支爆 究竟會唔會發生

點解咁撚簡單既道理都可以寫咁長
應該好撚多廢話

食少d著少d唔緊要

但係大陸支那畜牲一定要仆街

但係現在香港被支那統治
到行一國一制
真係共享中國人光榮！

講左咁耐爆未

開頭講打仗但講講下講支爆
兩樣野完全冇撚關係
嘥鳩我時間屌你老母台灣仔

睇下無妨

又支爆

四五年前已經講內銀會爆
有人主張自爆
汁一兩間細行食左佢
但只聞樓梯響
呢個問題一定唔係空穴來風

比着我寧願偷偷印銀紙比d 老百姓都唔比佢爆

重有李小奸, 叫香港MPF買A股
不過未必會爆

個人見解

只會加速落實一國一制

話香港冇事果班一係就五毛一係就智障

咁香港仲有幾多年可以繼續玩落去

戇鳩，金錢個概念重停左響五十年前。
美國表演左比你地睇喇。錢基本上係虛構。

最近有一鍵關網系統

遲早啦，係睇幾時姐

全部都係響晒朵洗地黨，香港人的話係底薪+佣定時薪

三年

真係好可惜！
好幫唔幫，走去幫邪惡的惡魔土匪黨，殘害百姓！

我係五毛！
我都會噉講！

咁你同班支那狗一齊等死啦

睇下呢個post
個個一入來就話假
但一個反駁理據都冇
就知呢篇野係真

咁你係咪美國啊智障
你上頭都係走資去美國渣
支那學人同美國比